一人一份香港閪工之中嘅閪工

1823客戶服務主任

馬會電話投注部

am/mpo call centre

Banking sales

真係同1823一撚樣咁閪

會計

m記客戶服務師

測量

Isbim

尤其係qs狗

健身狗推銷

Bureau Veritas AZO
Fanny豬， 我依家人工仲過你，多謝你當年玩9我，玩到我轉行

仲高過你

自己份工

益力多

飲食業

空姐

N年前 1823 同事
而加仲點閪法？ 係咪仲係得12分鐘去廁所
跟邊個team head

學徒

香港工程俾狗做

金色大門
俊俏和美麗
新年昌盛
其他士兵

香港公立醫院醫生